要求白兵上連登水挑一眾連登仔機

白兵連登ac叫美國旗護特首

不過依家冇再上水
一位連登仔口才係未必夠好
如果你可以直播上連登挑贏一眾連登仔機嘅
我即刻拜你為師

😂一對一唔夠打
要人一打十

連登仔不敗嘅唯一方法
十打一都輸就一百個打一個

只要連登仔唔認輸就唔會輸
總之就打泥漿摔角

嗰條連登仔乜水嚟？
說話5**？
呢啲一知半解嘅上去實俾人撚死
同黃之峰抽係咪又撚到黃之峰先

嗰條連登仔乜水嚟先？
阿豬阿狗都係連登仔啦

既然連登口徑一致反白兵
點解全港最大既討論區
都玩唔殘一個channel

連登口徑一致反共
唔見共產黨俾連登仔玩殘

辯論能力一般既人都夠膽打上
你地口講到自己既point咁有道理
又點解咁少人打上去
（個phone in條友啲point
都係大部分連登仔啲point 十分相似下）

拎個youtube channel同一個國家比
咁既比喻能力
你打上去實俾人秒撚硬

打電話上台嘅好處就係一對一，講嘅嘢可以順著有條理，唔使疊聲

你又要人過嚟連登十打一點玩啫，呢個道理都唔明，唔認你啦我走先拜拜

我睇屌白兵post
黎黎去去啲point差唔多
100個同1個其實都無咩分別

白兵屌打
不枉我課金兩舊去見面會

（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

就咁呢個post都大把嘢bin佢啦

琴日有條友走住屌咁留言 話見人phone in 唔夠講 就話 白兵夠膽就上連登開post

咁咪打上去屌撚死佢囉
到時直播口呃呃
個channel自動收皮架
係個post圍爐俾你講贏又點

白兵應該要上沈旭暉到
說服到沈旭暉佢就自動收皮
唔洗喺fb同youtube到圍爐笑佢嘅路線圖

躝開啦樓豬
我白兵fans嚟

唔好話沈旭暉，黃之峰未必夠抽啦

真
兩件垃圾點夠白兵嚟，但係好多政治bb班信佢哋都唔信舉美國旗舉到出神入化嘅白兵

所以更加要上佢哋到踩場，學上面條友話齋圍爐講贏都冇用

講到抵都係你地對自己理論無信心
你地係連登繼續型都唔關我事

我網民角度好支持呢種現場辯論
又好睇啲
點知咁少人打上去

又係呢種捧殺
真係無撚敵

咁你贊唔贊成勇武派代言人白兵 vs 功能組別KOL沈旭暉

好想睇好耐
支持你pm白兵

捧咩殺
我真心覺得佢哋嘅論述好勁，咩gphone沈旭暉都比下去，睇得最通透就係佢哋，咁都唔得

販民仲叫人35+都on99
勇武派又廢，屠龍喎，睇過，有狗死未呀

我就最支持舉美國旗等美國解放

黃之鋒好似最近先係rthk比人撚完

連登仔唔敢phone in，純粹因為唔夠反應做即時對答。

潑婦罵街叫撚？冇嘢嘛

正係咁
所以輸唔怪得佢

男人唔夠女人大聲仲唔叫撚教主都即時比錢入佢袋la

真
想當年carrie媽媽撚到薯片

支持搞返場

真呀 老實講你19年之後 我真係諗唔到點解黃絲KOL仲可以公開辯論係氣勢上輸比藍絲 用721,攻大學,私刑老伯,民居tg放題 其中一個都夠啦 咁個之鋒都仲咁7仲唔係人撚

真呀 老實講你19年之後 我真係諗唔到點解黃絲KOL仲可以公開辯論係氣勢上輸比藍絲 用721,攻大學,私刑老伯,民居tg放題 其中一個都夠啦 咁阿之鋒咁既表現仲唔係比人撚

gphone唔識打爛仔交

點解視點31唔搵白兵
真心想多d人識佢，佢哋被嚴重低估

如果搵白兵對手會唔會係陳怡嗰啲

求其藍絲kol都得啦，又咪一鳩樣

陳怡算把啦
係都搵叻哥啦

叻哥應該有能力撚白兵

香港社會運動需要轉型

係咩...
打上去嗰個冇聲出....
仲要最尾承認制度內冇用
功能組別贏唔到...

咪幫佢出名啦

白兵好波！！！

呢獲真係佢1:0喎

講得贏就係真理既話咁呀叻都係真理啦

建議白兵vs 之鋒

原來佢有連登acct

唔係要吹捧神驅
白兵孖寶咁既LV, 全香港得神驅或林X正呢d級數既KOL先KO到佢
其實KOL根撚本會比佢屌打
唔好唔記得人地做開講師架屌

白兵vs 神驅公開辯論啦
係自己直播講冇意思

建議神驅加沈博對白兵兩人
2打2

知唔知點解要點名神驅同林X正
因為白兵係識得用陰謀論捉鬼攻擊
就算搵楊ONQ呢d律師打上去駁到佢d鳩理
佢都可以以陰謀論捉鬼攻擊攻擊到楊ONQ變ER ER SIR
泛民係冇人可以KO到佢, 因為TRACK RECORD太柒
對住一個中意狙鳩人TRACK RECORD既人根撚本冇得羸

港台直播啦

我下星期會打上去 希望唔會出醜

真係好想睇

真心 唔好咁不自量力
你始終唔係啲政治口才好勁嗰啲人
正常人係鬥唔過
除非你好似阿叻咁無恥

成村人打上去膈睇佢channel
係大力支持佢而唔係玩殘

同云伯一樣
哩啲人你駁倒100次都係繼續招搖撞騙
間中鞭鳩佢等人警剔就得
講得太多係益咗佢

咪撚戇鳩真係打去白兵 俾佢利用嚟谷佢channel ,佢自己有連登 accoubt,有咩自己上嚟講

視點31唔係唔好睇
係時間唔夠
建議都係搵個多人睇嘅平台傾個幾鐘

有勇氣
唔洗理自己啱定錯
冇大台係咁
表達到自己意見就得
支持你

唔好成日諗輸贏先啦
都係雙方意見交流嘅平台
解決到呢個矛盾係首要
最想要都係有質素嘅討論

Myradio 啦
毓民兩邊都咁friend

都好呀
又唔會比人話呃view
搵第三方就最好